窮撚想收ps3/ps4

有冇巴打豪乞衣低價放出來
小弟想買來玩 但唔捨得買咁貴 因為唔係日日得閒打機
有意telegram搵我 @poorguy123

$1000 ps4

歡迎tg搵我 但係咪冇壞仲玩到？

同求1000左右既

唔好同我搶啦

無錢 就做下part time買啦

ps3 幾錢收？

放機 PS4
有意

ps3有一條痕
連gundum vs fb 400hkd
tg@chukjai